有冇人知GU鬼滅啲Tee會唔會返貨

28號一出就去睇,咁當然唔係夜晚去啦,去到啲短袖Tee都比人買到7788一係就得返XL...去咗荃灣,沙田同將軍澳搵都冇 問職員其他分店有冇 佢都話係得返啲XL有冇巴絲知道會唔會返批新貨